[童年回憶] 小學雞玩 零入 有冇人玩過?

我好想知係邊個諗出來？ 是關今日行街見到有對小朋友玩＂零入＂ 跟住我問我個女有冇響學校同人玩, 佢話見有男同學玩.

突然發覺呢個遊戲起碼有二，三十年歴史.
我剩係知＂零入＂前身係＂零零柒入子彈＂

有冇巴絲分享吓?
Btw 祝lihkg 各位巴絲新年快樂, 心想事成！！

30 歲 , 未玩過，中學果陣見d小學雞玩，又彈又反又檔，又唔知乜 係咪你講呢個

冇聽過

聽過但唔識玩

我三十中，係呀！

上天堂

007 入子彈 007 檔

好似要儲氣，儲夠就用唔同既招式

我玩過一個叫"孫文"
要儲氣
一氣 波
兩氣 雙波
三氣 龜波
...
七氣七星

有擋 有V擋

利申全校四大天王

係咪零入 零吸 雙擋 追蹤？
我有玩

好記得有幾個一齊玩，有條友大叫旋風掃落葉，無擋都死曬

好似有得上天堂地獄拎野

冇聽過
利申: 30有1